# DevSpark-PHP

DevSpark-PHP - это набор инструментов для упрощения разработки приложений на PHP. Мы создали эту библиотеку, чтобы помочь разработчикам быстрее создавать проекты и не тратить время на типовые задачи.

Основные возможности:
- ORM для MongoDB с возможностью генерации и настройки админ панели
- Генерация GraphQL методов для моделей
- Типовые решения для авторизации, регистрации и логирования пользователей

## Установка

Для установки необходимо выполнить команду:

composer require devspark-php/devspark


## Использование

Для использования ORM необходимо создать класс модели, который наследуется от абстрактного класса `DevSpark\Database\Model`. Далее можно использовать стандартные методы для работы с базой данных.

Для генерации GraphQL методов необходимо использовать класс `DevSpark\GraphQL\TypeBuilder` и метод `buildType`, который принимает в качестве аргумента класс модели. Затем необходимо зарегистрировать полученный тип в схеме GraphQL.

## Лицензия

Эта библиотека распространяется по лицензии Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International (CC BY-NC 4.0). Это означает, что вы можете использовать эту библиотеку в своих проектах, но не можете использовать ее для коммерческих целей без предварительного разрешения авторов.